究極父哥(父狗)一日花幾多時間上微博(weibo)？

有冇連登仔組團上微博去笑柒班小粉紅 之前話香港大驚小怪

睇微博風向 想屈當年sars第一宗確診案係香港

大家快睇微博 成班蝗死老豆咁樣

微博班蝗又死老豆啦 自己冇得選 但又鬼咁關注人地選舉

有位手足 激嬲左大陸女朋友

香港「武漢肺炎」140個案己經上微博熱搜，睇來小粉紅真係好關心香港

又有得睇中國功夫實戰，大家又有得笑。

黑猩猩LBJ又柒，LBJ迷死全家啦。

睇來中國準備賭一鋪了 全國感染人數增加得24人

咁微博係高質

佢咪即係你

錯ac，父哥。

佢下個目標要呃13億個like 你話唔上多D點得？

佢唔呃like會死。

父仔癲到

父哥真身黑x本身就有上微博呃like

父哥不是警犬咩

究極父哥

父狗又開微博post (滴汗gif)

你又反

父狗唔識翻牆 用唔到facebook

你唔驚佢？

我淨係驚要入新屋嶺